連大灣區都有主題曲

搵方力申唱，晚晚都播一次，用香港人納嘅稅拍廣告去叫香港人走，推銷到境外嘅生活，叫你住香港境外，境外營商，境外投資，將趕你走包裝到好似益你咁，世界如此荒謬

奶共
抵stephy飛佢

真係咁好, 使鬼洗腦式咁播廣告

連搭車都逼你聽 仲要full version

無聽過，見到即熄機

其實首歌講話要去外面闖....

基本上只要將畫面背景換做英國呀, BNO呀, 加拿大呀
即刻fit曬

搭東鐵日日硬食

想睇英國版MV